大家覺得會唔會再停食市、停Gym？

全力支持執法防疫

如果再停食市, 姐係話比人知政府封區冇料到

乜都假，幾時 wfh 先

都清唔到0， 一早話左比人知就無料到啦

多謝尖狗
Gymroomvirus disease
GROVID-21